張建宗：無意在短期內成立獨立調查委員會

政務司司長張建宗出席一個英文節目表示，昨日呼籲公眾不要再糾纏於7.21元朗西鐵站襲擊事件，是因為監警會已經着手調查近月的示威衝突，包括7.21事件，希望市民給予監警會時間和空間工作，耐心等待在年尾或明年初發表的監警會調查報告。

張建宗又指，特區政府無意在短期內成立獨立調查委員會，直至社會回復正常為止。他又讚揚警方在近期衝突事件中表現非常出色。

他續稱，政府會繼續聆聽社會聲音，短期內再次舉行公開的社區對話，亦不希望下月舉行的區議會選舉要延遲。他強調行政長官林鄭月娥缺席《施政報告》電台節目，並非迴避面對公眾。

比林大總統屌2句就要跪

拒絕就拒絕啦，咪撚搞語言偽術比假希望啦屌

你收檔啦 狗官

成個正苦有邊個係有腦
個個UN UN腳R春袋咁款
毫無建設性都唔知做過乜
半樣野都講唔出

理9佢up咩 等比人制裁啦

政府無意在短期內成立獨立調查委員會

有無諗過今時今日已經唔係調查委員會就可以收到科，政府永遠慢九拍

林大總統：你小心啲講野 咩叫短期

理得你

而家係解散警隊

成隊入去坐啦

已經無人想你去查

等美國佬查好

唔撚洗了，4個月你仲同我講獨立調查委員會？

而家min pay 已經係重組警隊啦。

全部都要

本屆政府, 估唔到有人仲廢過劉江華, 俾個毅進仔屌兩屌就奶哂鞋底

林大總統：再講錯嘢請你食TG放題

係咪姐係出完個報告比人再嘈先成立？永遠慢十拍

你知我班手足依家好燥
一陣發火 開槍傷到人就唔好啦

講嘢小心啲呀,散仔又屌七你

612至依家都4個月，個垃圾監警會一份報告都無

市民 : 無意讓社會回復平靜 直至五大訴求 全部落實